香港要贏，得一個機會

就係冇機會

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

梗係冇啦
成班冷氣師軍
係就係好多人挺手足
但有幾多兒登仔肯一齊企出去呀

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

有你咁既on9仔得閒上連登冇時間出去咁梗係冇機會啦

利申去緊